坐賭神號去到公海咪冇事lor

起碼香港耐你唔何
睇下你同馬拿馬個邊個總統有冇交情姐

又想背書自high?

認真講佢係公海做野
件事唔係咁發展

馬拿馬係邊撚度？

巴